曾鈺成爆大鑊—馮乾晞

黃子華說「真心話用外語講會特別真心」，難怪建制派唯一有腦的曾鈺成先生，最近接受法國人Jean-Philippe Béja訪問時，好像吃了誠實豆沙包一樣，披露了很多前所未聞的內幕。訪問於十一月五日在法語媒體Mediapart刊出，原文是法文，標題為〈香港：「政府應該特赦」〉（Hong Kong: 《Le gouvernement devrait accorder une forme d'amnistie》）。網站需收費訂閱，香港讀者不多，大概是這原因，曾先生才會暢所欲言吧。他到底爆了什麼料呢？就讓我撮述一下。

被問及林鄭當初為什麼不肯撤回送中條例，只堅持「暫緩」，曾先生終於講出真相，重點如下：6·9和6·12後，林鄭明白條例難以通過，於是通知北京。當時中央和林鄭仍然低估港人的反抗力量，所以中央只叫林鄭暫緩，待多做一些諮詢後，再交上立法會審議。結果林鄭宣佈暫緩後，抗爭者不收貨，曾先生的黨友也非常憤怒，覺得被出賣了。曾鈺成相信，林鄭之所以不說「撤回」，是因為她覺得北京和建制派支持者都不會接受。由此可見，林鄭一直只重視北京和建制派的感受，從未理會市民看法。

法國人問曾鈺成：「您德高望重，為什麼不公開支持獨立調查委員會呢？」曾先生說，林鄭正式撤回條例後，揚言跟各界溝通，一開始即邀請了二十人到禮賓府。曾鈺成正是其中一位尊貴的座上客。當日幾乎人人都向林鄭說，「如果你要展開對話，必須做些實事，獨立調查委員會是必需的。 」但林鄭卻斬釘截鐵說「不可能」。

曾先生憶述：「那天她告訴我們，不可能的原因就是警方反對。」（Ce jour-là, elle nous a dit que c'était impossible à cause de l'opposition de la police）她解釋，警隊士氣低落，政府不能再做任何事情打擊他們。曾先生猜測，也許是林鄭跟北京說必須鼓勵警方，於是中央才會開口撐警。

曾先生披露，林鄭的確曾跟各界對話，包括勇武派青年。但為什麼政府仍一籌莫展呢？他分析：林鄭很難完全回應五大訴求，即使重啟政改，短期內各方也難有共識，而唯一能馬上回應的訴求，就只有獨立調查委員會。

被問及民建聯何不公開支持獨立調查委員會，曾先生答：如果民建聯知道政府無法辦到某件事，就不會公開提倡；但私底下他們已催促林鄭成立獨立調查委員會，只是她一直拒絕，民建聯也就不能公開說。

曾先生說，根據他收到的消息，「很多基層警察都不反對獨立調查委員會，因為可還他們一個清白。」（bien des policiers de base n'ont pas d'objection contre la création d'une commission d'enquête indépendante, car cela permettrait de les blanchir）曾先生問那些消息人士，可否把這些事實公開？對方則回應，警方是決不會答應的。言下之意，警方高層是為求自保，刻意陷某些清白的前線警於不義？

曾先生認為北京一直不想介入這個亂局，亦沒表態是否支持獨立調查委員會，如今特區政府無力制亂，只能寄望示威者自己降溫。他說，建制派大多數人都不贊成延遲或取消區選，因為根本無補於事。假如林鄭動用緊急法取消區選，不但對香港遺害更深，也會令香港人更痛恨建制派，累及明年立法會的選情。

曾鈺成建議政府考慮兩種特赦：第一種，是特赦罪行較輕的示威者，犯重罪則不能特赦； 第二種，是行政長官宣佈特赦，但必須止暴，她可以定下一個日期，期限後仍參與暴力活動的，將無法特赦。曾先生的建議不錯，但他又說了一番耐人尋味的話：建制內有些「強硬派」（les durs）對林鄭說，年輕人必須負上刑責，特赦只會鼓吹暴力。曾先生不認同此論，但他說特首對強硬派言聽計從。

訪問者最後說，如果建制中的溫和、強硬兩派無法協調，亂局就沒有出路，只會令更多人支持港獨。曾鈺成只是答了一句：「我希望政府中有更多人懂這樣想。」

如果曾先生的話可信，那麼林鄭聽從的「強硬派」以及警方高層，顯然就是在香港「製亂」，令風波無法平息的幕後黑手了。這群人民公敵到底是誰呢？

手足睇下有冇參考價值

這群人民公敵到底是誰呢？

屎橋王廢老葉國謙肯定係其中一個

區選近
單眼佬接受法媒訪問
唔會無計算過
單眼佬唔係省油燈

老鼠都係想自保同盲撐林奠啲屎忽鬼割蓆

我法文老師都forward 依篇俾我, 英文版好似譯得有啲唔同, 最尾個句譯左﹕
"sang: I wish more people in the government thought like that. Tell it to C.Y. Leung."

推

Push

又想分割中共
你老尾趙克志都黎埋好意思話中共冇份搞成咁

老鼠成收皮啦
送中惡法佢有份推上立法會架
信佢都on99

不過佢都似置身外都咁講野, 又話佢自己講唔掂林奠咁, 根本分分鐘想為禮義廉開脫，或者DAB割蓆? (不過無乜可能)

鳩噏

老鼠曾想洗白驚制裁

老鼠之前話可以唔理831
結果兩日就俾官媒屌

暴動始祖都不能睇小

老鼠曾想推哂啲責任俾777

廢老謙，天使論飯焦，葛假博士，工人娟，律師芬，白衣何
就咁數都已經6個

算鳩數吧那，老鼠曾為左個區選，乜都推俾777硬食
但事實係民賤聯，從來只係班食屎狗，幾時有個人出聲支持過成立獨立調查委員會？
依家做死狗，一選完乜叉獨立調查委員會，我無講過喎﹗

想割蓆？割唔到架喇你班獻世派全部都係命運共同體898啦

無一個係無辜，完。拉。

佢又會忽然誠實到咁 幫中央變做中立撚

共產黨殺香港人啲嘢提都唔提下
算咩爆大鑊
質林奠食晒啲屎佢，幫自己上位就有

又開始吹風睇黎清算黑警既日子近了

有少少似想割蓆同推俾林奠就完左件事喎

人又係你，鬼又係你
果然係老鼠成

其實五大訴求
換個方式回應唔難
最遲下任特首點都要回應㗎啦
依家暫時要保住警隊咋嘛

曾鈺成建議政府考慮兩種特赦：第一種，是特赦罪行較輕的示威者，犯重罪則不能特赦； 第二種，是行政長官宣佈特赦，但必須止暴，她可以定下一個日期，期限後仍參與暴力活動的，將無法特赦。曾先生的建議不錯，但他又說了一番耐人尋味的話：建制內有些「強硬派」（les durs）對林鄭說，年輕人必須負上刑責，特赦只會鼓吹暴力。曾先生不認同此論，但他說特首對強硬派言聽計從。
777肯特赦加獨立調委員會 我諗香港冇人再示威 香港人寧願河水不犯井水 中共唔搞香港 香港唔搞咩真普選唔港獨

71 無比人噴

有畀人掟埋出去㗎ching

乜屎橋王，葉國謙喺67
大國手嚟架，睇少人。
手臂有肩章，口袋有毛語錄架。

下一任人選老鼠曾割成咁

壯士斷臂
想保住民建聯啲票

土共六七要坐咁耐，點會咁容易放過我地

今日出老解同神級RB 就知強硬派幾得777歡心

曾鈺成確係敵人，不過都係敵人入面好少數有番D質素嘅，而且呢篇野係法文收費網出，應該未至於去到度好曬為區選，
篇野唔洗信曬，但有一定參考價值，完全唔關中共事就冇可能，其他嘅可以信六、七成。

don't ff la
in 林奠 we fuck until 2047

呢條友醒到不得了

算撚數啦 雖然立場唔同 但佢地所謂温和派根本同泛民一樣 都係左右唔到共匪既管理 成日話用xyz方法就可以解決xx問題 事實就係人地半粒字都無理過

美國關係法即將通過，制裁近了，老鼠成代民建聯割林鄭

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

咪On9
缺一不可呀

去啲藍絲Facebook group睇吓就知
九成藍絲都日日屌鳩林鄭
根本林鄭先係condom嘅Condom
建制將所有責任推向佢身上
中共就要佢做埋啲污糟野先可以落台

下一任五大訴求唔回應大部份
我都唔知點管

他說，建制派大多數人都不贊成延遲或取消區選，因為根本無補於事。假如林鄭動用緊急法取消區選，不但對香港遺害更深，也會令香港人更痛恨建制派，累及明年立法會的選情。

手足們知道點做啦

香港最後一個土共建制派 大家信唔信

唉我地就缺一不可姐

第一種，是特赦罪行較輕的示威者，犯重罪則不能特赦

收皮啦 檢控全部都告暴動 咩叫罪行輕
手足條命 永久傷殘你地拎咩還
唔好扮講人話 當日支持嘅仆街一個都冇得走

應該要做個民調

俾市民投票想林鄭月蛾點死法

push

我一直認為警犬有林酋閃咭

如果特赦同埋成立獨立調查委員會發生喺612之後一個星期 我相信好多人會接受

佢想割姐
佢點會唔知做人個訪問一定會揚呀
擺到明計算好哂

老老實實特赦加獨立調查如果有我諗我都會收貨.
不如問下依家抗爭者有咩叫價能力.依家壇野都唔知點收科.

敵人反對我支持係幾好
但係你又肯定老鼠曾講緊真話？

出得黎既都係缺一不可架啦
冇雙普選邊有人收貨會唔出黎

想將民建聯變成溫和建制 收皮啦 你地成班都係奶共派

最尾

廢尻話 係咪想洗白

奶共狗一向信唔過啦

一句講哂，選舉近了

點睇都係曾鈺成幫建制洗底啦

「很多基層警察都不反對獨立調查委員會，因為可還他們一個清白。」
係咪即係暗示左中共一早派人混入警隊呀?
成立左獨立調查委員會又敢唔敢郁上面D人呀?

哂氣啦你曾鈺成 老奸巨滑

Yes sir

清白的前線警呢個term令原本有50%可信度跌至20%
50%係因為佢地圍內講乜我地唔知 而林鄭死唔認錯個衰樣又真係描述得幾深刻 佢冇得揀只可以被黑警擺佈呢樣嘢我信

慢慢放風棄林鄭保健制。
一定係咁做

同意 俾人拉咗嗰啲如果接受我都明白同理解
不過如果冇真普選同獨立調查 只會再過幾年之後發生同樣嘅嘢 或者俾中共禁聲到出唔到嚟

其實如果驚爆曬之前d黑歷史，獨立調查委員會只負責針對調查有關反修例打後發生嘅濫權都已經可以平息大部分民怨，佢修例之前點捉真犯罪人士我估應該冇幾多人想知...
拖得越耐越難補救，時至今日，柒婆仲有冇得補救翻香港？

wha7ever喇
佢講完 吹和風 然後林鄭依然故我
吹黎都曬氣

佢篇野同我諗既差唔多，政府反cup方法係得呢招
但維尼，777唔行曾個套，好直接低莊暴力

「曾鈺成建議政府考慮兩種特赦：第一種，是特赦罪行較輕的示威者，犯重罪則不能特赦； 第二種，是行政長官宣佈特赦，但必須止暴，她可以定下一個日期，期限後仍參與暴力活動的，將無法特赦。」

選舉近了

尊貴嘅強硬派係邊個，似乎呼之欲出

佢會補救就唔會搞到咁啦 呀Sir

佢醒在一開波都主張dab 同政府割
但中央落左order 政策必撐

who fucking cares
手足記得不割蓆不分化不督灰
下星期繼續黎明行動

你衰撚過baby condom

【十連成功】文宣Post可以成功十連？DLLM！

屌，二噁英文宣Post都成功10連，好撚嬲

反而想知邊班勇武咁撚勇見林鄭

如果係真嘅話

何妖一定有份

所有野2揀1 佢都揀撚錯哂

點解佢係單眼佬

政府話短期唔開紅隧，擺明會以為好似佔中咁，一條主要幹道長期無得用，等民意割
唔知係咪又係「強硬派」啲屎橋

選舉近了 拉

事實上係 只要回應到其中幾個訴求件事就會平息
因為大部分人會接受，繼續堅持果班變少數

應該係留過底
越少人睇到越好
第日比美國制裁可以攞番出嚟

五大訴求 缺一不可

都係個句：
如果而家渣旗既係曾鈺誠
政府一早贏撚左
興幸個對手係7婆，喪到咩人都唔聽之笛

你覺得我係班狗會開心D就隨你啦.
你睇依家政府擺到明就完全唔會答應訴求,佢寧願拖多一年半戴都唔想讓步.
所以如果佢肯特赦加獨立調委員會我真係會覺得執到.
因為我真係唔覺得有咩本錢叫價.
我寧願手足可以安全返黎唔洗坐監兼制裁班狗.

番番去7月曾鈺誠渣旗
點會冇咁多人死丫

假特首，真共奴

條友真係奶共入面最有腦之一

如果畀佢做特首，過多十年直接一國一制

逃返條例最遲7月撤回
到時唔會咁多手足犧牲

篇野10月5號登咖

唔知，但我覺得取消區選對佢地嘅影響一定大過我地，因為議會制度近乎係廢，仲未計假票掌心雷個啲，就算民主派大勝我覺得影響唔大。反而佢取消區選就立即會俾人制裁，你話佢地定我地驚啲。

曾鈺成大細眼，同林奠一樣，奸狡到變樣

真心，哩條友雖然係建制派，但不得不佩服佢嘅政治智慧超高，如果佢做特首，香港人死咗都唔知乜事

如今特區政府無力制亂，只能寄望示威者自己降溫。

平行時空緊？擺到明可以叫價個個係我地喎，如果唔係佢咁強硬又點會跪低完全撤回送中？

不如我反問下,你認為依家的抗爭方式大唔大機會爭取到五大訴求?

我覺得係毒瘤

即係根本班官睇住班狗仆街都冇所謂囉
condom

老鼠做左特首
依家廿三條過撚埋你都仲係連登玩緊假膠

我都覺得係
但我信佢哋出發點唔係真係諗住咁樣行得通
純粹想冼鳩妹妹

如果係無影響力，點解政府呢幾日要強攻大學又出老解？擺到明揸中左佢春袋

老鼠曾呢份人，做每一件事都一定有目的
你估真係9up紓解下自己咩
不過佢贊成獨立調查委員會，我又覺得不意外喎
因為個委員會一定會好似鉛水沙中線個類咁，最後唔知查左D咩出來

手乜撚野足呀，咪撚認親認戚啦你
人地出去搏命就係為左要改變，依家你講到自己咁撚偉大關心手足然後叫人返屋企
你都on撚9，行開啲啦屌你老母

狼英

總結
曾：唔關中共事，最衰都係林鄭

香港人信你都on9啦！

冇人答到你，而家我地係用攬炒同國際關係同中共叫價，而中共會跟到幾盡係冇人知，
咁不如我又問下你，你有咩更好嘅抗爭方式可以爭取到五大訴求呢？

應該唔係直接見
我估應該搵咗熟識前線手足既人
E.g. FA

冇
又係想幫某啲人洗白
同埋帶風向

好似我屋企人咁，本身全家除咗我連選民都未登記，如果無哩單野，個個吃喝玩樂，但依家全家洗少啲，去黃店，主動捐錢俾星火，有活動都會去

咪傻
送人條例係要隊上大陸曱種批先推出黎
有可能係之前 狗鐵亂批錢亂改超標數限都冇事
充供貴又多既木頭直接送上大陸
好似仲有咩文物又係送北
之後以為咩都可以用特狗直推
冇讀過書既人係唔撚識客氣 做事亂鳩咁黎
就係你啊 習近平

依次你唔allin 冇後路
四中已經講左 廿三條 將外資洗做中資 同換晒所有法官做自己人
五大訴求 尤其係普選
比中共hea 過左香港準備滅族
講到底佢係要你塊地 人冇咩所謂

雖然佢解讀事件的角度一向好有目的
但從來唔會無中生有
所以好有參考性

屌你老母
班狗真係咪再放tg喇
已經死左好多雀同貓喇

所以話哩條友堅高招，識spin焦點

老鼠識法文

地位係人民比的
臉是自己丟的

日日話自己好打得,結果........

對家都一樣有左膠

總之一票不投獻世派就一定啱

慳d啦 7婆完全唔係俾人感覺佢係被控制 而係出謀獻計

如果因為有特赦而退落泥,咁之前戈幾個月搞咁多嘢,手足受咁多傷,有人可能終身殘廢,死咗咁多人,咁多女手足被強姦或性侵,咁佢哋所受嘅傷、佢哋嘅犧牲係為咩,咪姐係攞泥搞?
施行暴政,濫用警權施行暴力嘅人一定要負上代價,要為一眾義士爭取佢哋應有嘅公義

乜都唔關中央事咁林鄭聽邊個oeder？

Pish

利申，中坑！如果睇過鼠頭人於97年前言論有幾尖酸克薄、強詞奪理，就知呢條都係人形畜牲，贊成通過好多惡法！係呢十年至叫做扮返紳士，但背後同樣做唔少陰質事！所以香港而家變成咁，鼠頭人都有好大責任！唔好講兩句好話，就以為可以洗底，可以將責任推得一乾二淨！

我支持取消區選，名正言順比所有人知，香港冇選舉權，只有獨裁政權

竟然冇人提何君堯...

林鄭同強硬建制派係禍港千古罪人

仲有葉劉呢！如果葛假博士要死一次贖罪，葉劉最少要死五次！

覺得係幫自己洗白

老實答你,無.
正正我認為目前的抗爭持續落去只會徙增傷亡兼且得個吉.
所以如果政府特赦加獨立調委員會我會接受.

其實佢肯你都唔肯啦

老鼠都唔係乜野好貨色

其實林鄭係真係勁
諗下最初3,4月果時
單野除左泛民 根本無人理
果時我問幾個fd
個個都話覺得都應該送返台灣
仲有唔少直頭唔知咩事 問我幾時上堔深圳玩

能夠將件事發大到咁
其實我真係幾佩服佢
就算你俾我做特首
我真係r爆頭都諗唔到 點先可以激到啲市民咁嬲

律師芬
你意思係鼠王芬咋

CLS咩年代? 咩嘢放上網都會有人share出黎架啦

奴才心態，全部人都可以死，係皇帝唔可以死！所有關於共產黨衰野都唔爆得！

工聯會班仆街？
屌林鄭老母都講得出口

乜都唔關共產黨事

佢講既野信一半好
北京唔想介入亂局講到好似唔關中央事咁我真係唔多信
我覺得似係想放風成立調員會姐

民建聯講既野都信得過?

唔記得邊度睇咗篇文，話中央根本唔需要擔心，哩幾年多咗好多人上深圳玩，飲喜茶，基本上有啲耐性，中港好快會融合，我老母班師奶friend之前成日深圳，又話好玩又平過香港，依家佢地屌港共，習大大仲激過我

10月5號出，不過無人留意，差唔多成個月，睇黎凍過水

咪又係幫中共推卸責任

多謝分享！有趣

雙普選先最有未來

事實上，中共仲有好多呢d廢柴
不過佢地好多用武力同禁網彌補
反而林鄭唔得
都算係半體驗緊中共式人治

法文訪問係十一月五號出

她可以定下一個日期，期限後仍參與暴力活動的，將無法特赦。

老鼠曾深知民心
呢招真係好毒
如果早一兩個月咁玩
配合獨立調查委員會
場運動九成收左皮

慶幸林奠係弱智既
仲死要面
聽曬強硬派支笛
先會導致今日局面

手足們 加油
勿灰心 大家一齊行落去

啊sor，屌，睇q錯

信佢一成 雙目失明

幫中共割埋 想講到中共無干預香港事務 柒婆話咩咪堅定支持囉
林奠成最大condom

好彩當初北京忌佢太醒唔祝福佢做特首
唔係？
睇怕送中過完到籌備過23條
港豬都仲做緊港豬食玩訓

真心講句，前線警畜都係打份工心態，只要換走幾件始作俑鷹派副處長，包括新界佬鄧炳強(呢個唔換，一定好快黎多次攬炒)，以溫和派頂上，我撚唔信前線警畜可以做得d乜！隨時反而因為唔使再打生打死，暗中開香檳慶祝！所謂驚打擊警隊士氣根本係鳩up！

推到仲訓緊嘅香港人醒

其實老實講
我覺得北京無大家想像中咁重視香港
總之唔好搞獨立 唔好將民主思想帶俾大陸就得
反正新移民不斷入黎
大陸文化輸出又勁
香港00後又開始慣左返大陸玩
擺多幾年直頭連台灣都統戰到
唔好講小小香港

「年輕人必須負上刑責」其實想懲罰都唔洗去到坐監 未必特赦 判社會服務令代替坐監都好呀
當然最好係特赦

今時今日仲未醒
以後都唔會醒

咁即係2014+2019都爭唔到普選?
死撚梗架喎, 2047好快到

其實係人都知無獨立調查唔會平息到啦
你估林鄭唔知咩
佢唔俾係因為驚差人反枱
差人一反枱，香港即刻無法管治，果時真係只能夠出老解

何君堯呃下無腦藍絲阿伯就得姐
認真覺得姐姐妹妹呢d懶係高學歷有修養 唔會睇得起鄉黑何妖

點解佢有份？

原網篇野11月5號出，到今日先比蘋果作家攞出黎講，之前係完全冇人知篇野，如果佢真係好有心用呢篇野洗底，應該就唔會咁耐先有人知，仲要係最黃嘅蘋果到講，洗底都係洗比D淺藍睇架姐，咁而家淺藍都冇人知，有冇洗底成份一定有，但又唔會全部都假嘅。

正如啤梨哥咁講

就算係黃絲
都心知獨立調查委員會無撚用，因為政府會搵自己人去查，好似沙中線咁

但最嬲嘅，就係明知無撚用嘅獨立調查委員會，當係一個下台階，柒婆都企硬唔搞，擺明係為鬥氣而鬥氣，咁呢個仆街係值得落地獄

罷明想洗白建制派啦
林鄭做完呢屆已經完全無作用，乜嘢都推哂落佢度係最明智

Lol push

太聰明先唔做/做唔到特首
你估北京要個唯命是從 點都唔理市民既林鄭 定識聽下民意既人
肯係後者阿薯片叔叔贏到開巷啦

不過真係多謝Carrie we connect

推爆

何生最多高班個私煙少少

講到尾就係文化分別. 中國人全撚部豬黎, 你比屎佢食佢就開心
邊撚隻豬喺喥叫就劏邊隻
香港人就受軟唔受硬, 你睇2008年時幾撚多人覺得中國奧運幾撚勁?
你強逼香港人送中, 咪反鳩你檯囉, 就係咁撚簡單
基本上佢只要慢慢乜柒都唔做, 咁多後生飲喜茶, 2047年全部都大灣區人啦

721之後得佢自己一個開記者會，建制果D都冇搵佢

老鼠曾真係幾毒,以上各限都諗到野拆
但若果真係定一個期限之前犯既特赦
呢招真係會令人考慮

有權有勢果班人99%都奶晒共，呢一刻如果真係成立獨立調查委員會，隨時人選問題又再攬炒多次！

j

何妖只係用嚟做污糟嘢嘅棋子
佢肯定On99以為自己好有功勞
真係柒到無倫

如果未有今次運動之前就係，而家搞到連曱甴近平都要開聲就知唔小野啦。

唱雙簧JE 唔好諗都咁遠

師兄心水清
扮爆料維護建制形象 太遲啦

同意 但都要...
省你老母油燈

蔣麗蕓計唔計？

問心, 最好梗係所有手足特赦啦
但realisticly, 果啲19非法集結, 帶支油就話"帶工具可作非法用途"咁就實係社會服務令
什至我覺得裝修, 火魔, 只要唔傷到人其實都有機會輕判, 否則大部份手足都唔收貨

popo有3萬人，前線popo 大約 1-2成
冇上前線popo 緊係唔驚獨立調查會，
成立左仲唔洗成為過街老鼠

唔係鬥氣
老解唔出得既情況 差佬係政府最後防線
有獨立調查姐係賣鳩班差佬 賣得輕冇唔收貨
賣得重差佬反枱
七警睇下坐得嫁幾個月仲要收埋安家費
你就知政府唔得罪得差佬

微博d中國人最鍾意何妖
叫左佢做何特首好耐啦
當carrie無到笑死

留意，佢唔單只幫民建聯流白，仲幫中共洗白呀
講到全部都係林攪出嚟
即係將所有責任推哂俾一個 Hp 已經係 0 嘅隊友身上

扮曬成壇嘢無份 仲要幫禮儀廉洗底 收皮啦

其實藍屍唔撚洗理
獨調其實白警都會歡迎
問題係30000隻曱甴當中有幾多隻係真黑警做柒事先?

我始終都信有一部份曱甴係當打份工, 人哋叫我放TG我咪放兩粒hea你咁
呢類曱甴我覺得係灰警囉
把口就喺前線屌我哋手足, 但實制又唔會做乜犯法嘢

始終人心態都係準時返工放工架啦

所以話中共高層權鬥一流，但治國就九流！一方面要人民做牛做馬幫佢賺錢，一方面又當人民係敵人咁鬥，就算唔係自己鬥都搞到人民鬥人民！真心痴九線！

禁耐先比人發現？

其實我信老鼠成依篇野9成。我政治系出身，有紅底親戚。收風番來都同老鼠成講野差唔多。依家身陷藍營核心，玩d大商會聽d岸久高官廢up，全部都指向件事係林奠搞既。

不過你土共自03起成撚日對我大香港事務阿支阿左，自己搞臭自己個朵，無人信你抵撚死

立國不講信義，執柒左佢啦。

btw，當我p牌五毛無所謂，但認清事實去打依場仗，知邊派拉邊派打，學習毛澤東智慧，以夷制夷，先贏得到。我地唔可以再輸！

咁撚少前線曱甴?

短視港豬

但他說特首對強硬派言聽計從。
=>錯係777 認為自己永遠是對的.
和佢思想一致就做,成日只識九硬.

劉江華隻啞仔一定有份

政治嘅嘢討價還價嘅啫
普選我唔信中共肯俾你，你依家有普選同港獨真係差得唔遠
俾咗你即係無咗香港，咁佢寧願攬炒
所以爭幾多要睇佢有幾多喺手，我個人判斷唔到佢呢個時勢係咪弱到可以俾埋普選你

大陸唔想理好正常
好似之前咁 繼續走資
劏香港錢咪幾好
建制都有d蛋散係放風話獨立調查係ok

其實受過防暴訓練得3000人

政府做咩佢地都唔敢叛變

第一做得差佬都係為錢
毅進畢業但薪高糧準
個同事打完人要我無左份工？
你都痴撚線

第二讀毅進都唔代表弱智既
係蠢啲野
佢地自己都知
佢地敢叛變會有咩事發生

第三其實呢個政府真係好垃圾
即使係狗 本身好多都唔係好支持個政府

how?
呢句野唔好個個講就跟住講真係聽到好厭, 聰明還聰明但唔好太低估香港人又吹到佢上天啦好嘛

同意 今時今日普選 真係等於推港獨
支那一定寧願核彈炸香港都唔會比

如果真係普選 乜鳩150 摺被軍可以返歸
明日大愚可以收皮
所有立法會垃圾可以食屎
就憑依D都知支那唔會比

問題係拖得太耐，本身快快手處理輕鬆好多，香港政府自己衰咗柒完就算啦，但後尾越搞越大搞到上曬國際，傳埋到大陸，封唔到個消息，香港喺大陸變曬熱話，加上香港文宣唔到大陸果邊，大陸好多d愚民從唔知香港百萬人和平遊行嘅情況下直接跳去睇到香港示威五大訴求，行動升級，而中央唯有係咁抹黑香港示威暴徒，恐怖分子搞港獨，用擁護國家主權做理由達至維穩，搞到依家柒婆要落台階已經係明面咁直接拉埋共產黨落水...如果香港政府妥協訴求，咁多大陸人要點安撫佢地？

林鄭今舖真係搞到損港又不利國。

真普選又點會即係港獨呀
終國用經濟玩香港之嘛

棄777言論傳左都兩個月.

但老鼠曾講既嘢7-8成可信.
特別777否決呢樣,否決個樣.
九硬手法. 和佢以往作風一致.

1) 政務司時, 皇后碼頭手法,雨革談判,...
2) 3隧分流方案, 死都要佢個套.
777本身只識九硬,以為自好醒既人.

佢想幫民賤聯拉票

其實幾屈
成立獨立調查委員會 + set個期前全特赦
五大訴求入邊搞掂左3樣
但最重要個個冇 雙普選
同最唔重要個個都冇 暴動定性

依個offer好吸引

但諗起受傷既人 死左既人 如果冇雙普選
一定對佢地唔住

其實支持港獨嘅人好少
不過普選嘅特首一定唔聽中共話

民賤聯冇一個可以置身事外，沉默也是幫兇

林奠真係好撚垃圾

曾鈺成見接受訪問咁耐都冇人提
借連登爆出來
手足千祈唔好中計啊
連登唔係建制派宣傳機器

屌 洗白文
收皮啦 港共 建制 黑警

不過睇情況林鄭第一個被放棄了

老鼠曾已經係邊緣化左既人物
特首之位無望
(或者以而家形勢，即使有望都未必肯做)
同中聯辦唔埋欄
基本上你留意下連dab入面都已經冇乜人理佢
更加唔好講何妖，鼠王芬呢類中聯辦派系既新勢力

冇乜包袱下自然講野係保皇入面最liberal個個

建制中最聰明付出最多，收獲最少
都算佢嘅報應

如果佢俾得出呢個offer，基本上已經係走投無路的最後一著，我地講到明五大訴求，缺一不可，呢個係最低消費

普選特首加立法會，即係所有法律都由香港人定
23條果啲推唔到
借香港搵錢嘅所有嘢，例如明日大嶼，都要有香港人把關
淨返嘅就係特首要中央願意任命

而家司法系統都崩潰咗
沙中線都睇到根本係就住黎查
傻嘅先會信你講嗰個可能性

係
但有好多中資cap水
亦有好多蝗黎住

佢第一個放風吹二讀硬碌過去

硬係覺得689係報復心態

區選割蓆，信佢白痴啦

依個時候先煲大鑊 拉

呢D全部可以用立法封左佢架
如果有普選，我地仲會唔會一日批咁多大陸人落黎？

有冇普選都好, 一日150個係鄰國批
而香港係自由市場經濟
歡迎中資黎投資架喎, 亦同樣歡迎歐美資

Noted with thanks

果班死賤種圍內鬼打鬼關我撚事
林奠 所有局長 警犬全體 中聯辦 中共 建制派
全撚部都係死仆街
一個都不能放過

香港人
報仇

香港除了獨立之外，根本沒有未來可言。

佢政治智慧高過泛民

一定有計過

仲有所有紅媒藍店
美心太子女
何超瓊
全部都係死仆街

咁你又on9啲

馮乾晞篇文嚟㗎

其實唔好過份放大人權法
唔見得通過咗會對曾鈺成有咩影響
佢講既野一定有隱暪 但都有啲參考價值

14年爭取普選失敗後開始有港獨聲音
到19年反送中如果再失敗只會有更多人撐港獨

而且有一樣嘢係好明顯 就係共產黨係唔會建設香港 佢只會吸乾香港
要香港好 港獨先係出路 (或者推翻共產黨)

de facto港獨
喂你唔聽話就係港獨架啦 跟支那定義 連最和理非既黃之鋒都變咗恐怖份子係咪先

只信5-6成，你睇到佢省略左好幾個重要既角色同事件：

中聯辦港澳辦點會由頭到尾都無角色？至少七婆早期落既決定佢地一定有參與，而唔係一句中央或曱大大就可以概括；

中央內鬥，係佔呢件事上好大既成份，老鼠眼就只係將佢簡化到係幾個建制議員之間既分歧，

省略到咁既原因係要簡單地去演繹比唔用腦既人知所有野都唔關中央唔關獻世派事，所有野都係七婆既錯

為左撐3萬隻垃圾，政府可以去到幾盡

諗緊邊個馮晞乾

唔洗做，已經有大把俾你參考
根本係政府自己扮醉睇唔到

有咁既魄力同胸襟就唔叫共產黨啦

咁武警公安呢，如果佢地過往幾個月真係有出動，而且擔當部分唔光彩既角色
真係成立獨立調本委員會，你叫政府/北京點叫交人出嚟？

陳智思這個行會人一定有份

林鄭的確曾跟各界對話，包括勇武派青年

真？？？？？？

我唔信

咁你個法文老師覺得最後嗰句嘅意思係乜嘢？

想將所有責任推曬俾林鄭姐

剛服自用，最後車毁人亡，係咪講緊林鄭

屌，幫中共洗白？

P推！

建制？ 親共派就親共派啦

班垃圾建過啲乜野

嚟料啦 風向= 777作為棋子 唔聽所謂溫和建制
只聽警方高層 一個人食哂所有罪

你就想 我要全香港狗隊 +建制 + 777 收皮

邊個出埋D屎橋唔駛問都知, 但成個運動最關鍵係721事件, 之後就已經連鎖失控, 雙方徹底對立

曾先生問那些消息人士，可否把這些事實公開？對方則回應，警方是決不會答應的。言下之意，警方高層是為求自保，刻意陷某些清白的前線警於不義？

收皮啦老鼠曾又做show

puah

連登仔有冇天真啲，你唔係覺得佢呢啲訪問係無盤算過，係完全真啊？美國佬比共產黨呢招呃左幾十年喇

喂屌你 唔好咁多like 啦

無人睇得明 成篇野既目的？

屌你老母啦曾玉成！扮乜柒野？

幫民賤聯洗白？

曾鈺成建議政府考慮兩種特赦：第一種，是特赦罪行較輕的示威者，犯重罪則不能特赦； 第二種，是行政長官宣佈特赦，但必須止暴，她可以定下一個日期，期限後仍參與暴力活動的，將無法特赦。曾先生的建議不錯，但他又說了一番耐人尋味的話：建制內有些「強硬派」（les durs）對林鄭說，年輕人必須負上刑責，特赦只會鼓吹暴力。曾先生不認同此論，但他說特首對強硬派言聽計從。

呢招高
7婆唔聽曾講 對香港長遠前途黎講係好事
但對手足係壞事

醒下啦連登仔

假撚到仆街呀條撚樣

國務院、習總 出聲撐警係因為林鄭？

咪撚玩啦

由六月開始，人民鬥人民、將香港變police state，肯撚定係中共的計劃之中，你曾玉成會唔撚知？

Thanks for sharing

呢條撚屌，退左休仲存在的價值只係維護佢的 民賤聯 咋

推
選舉近了
扮同政府割蓆
唔係第一次

真係有勇武人同佢對話過?
邊個送羊入虎口啊
入到去比人捉撚咗都唔知咩事啦大哥

佢唔係講抬棺材嘅長毛係勇武啊?

老鼠曾城府深,
相信都唔洗多講,
佢每句說話都唔會係100%真話,
每句前提都係以維護佢個垃圾黨(中共&民賤)為優先。
另外今次又藉"爆大鑊"為名, 陰啲陰啲出口術幫政府同黑警講好說話。

曾嘅故仔都係信一成好。

中共最鍾意就係搵啲人放口風 日日都今天的我打倒作日的我 信中共都on99

佢不嬲撐民賤聯，現在又幫中央洗白！
係關心香港，係有良心
就走出嚟大大聲屌狗，順手走上北京，去傾傾點搞個五大訴求啦！ ！

從來都唔係為市民!!!

應該係講d唔講d，講到好似民賤聯同中央無咩責任，最大責任係林病

人權法等緊你班畜牲

因為共匪自己都唔知點做先搞得好，就算換左人分分鐘仲衰時又係大鑊
咁拖時間俾林病做住，等佢地覺得件事平靜左先趕佢走將所有野射晒落林病身上

又想洗白支共同建制派

白唔係咁洗架，你真係當香港人On 9，民賤聯一定要妖皮

仲同我講白警！？
食撚屎啦！

有洗白成份

全部推晒比林鄭

鬥長命

曾鈺成一定係收到北京放料，先會推林鄭同班強硬派落巴士，佢條老油條，計過數無死錯人

依家講嘥鳩氣，七月前講可能有啲用

又講同勇武傾過計，dllm信你條毛咩
你有參考價值嘅，但一定唔可以當曾鈺成可信囉我諗

agger

開始卸啦卸啦
強硬派個個收皮，咁溫和即係班冇撚用DAB啦
禮義廉，真係冇眼睇

lm

區選近啦

似係想講建制派都係受害者保區選，衰嘅剩係777

佢有講埋強硬派，應該係想順手清理埋自己門戶，事實上佢係ok過佢啲豬隊友嘅咁又

五大訴求
缺一不可

訪問者最後說，如果建制中的溫和、強硬兩派無法協調，亂局就沒有出路，只會令更多人支持港獨。曾鈺成只是答了一句：「我希望政府中有更多人懂這樣想。」

將呢句spread出去啦，依家係建制派內鬥搞亂香港，千古罪人

睇親呢類相關新聞最後都係得出一個疑問
究竟香港特首係咪咁大權？

推
做文宣
死仆街林奠

咪就係

唔算係好大鑊既，係之前市民估既野其實全部都中

睇完英文版
見唔到有咩唔同
除左批評政府永遠不做對的事 until too late 之外

見到了 cy leung 果句
謝謝

林鄭死全家

幫甴近平洗白

只見其名
已聞其聲

人地咩強硬派先係港獨推手
次次運動冷卻就做野幫呢邊延續
係呢邊唔爭氣 成日放棄散水休息殉道
以死明志都唔以死相博 乜都落唔倒手
儒家書生基因毒害太深
個個只做得成屈原，攪唔出抗爭
為犧牲而犧牲而唔係為目的犧牲

省油燈意思係乜嘢？

曾鈺成將成個波塞返俾林賤狗

完全唔覺想示威者自己降溫
又開槍又攻大學

唔簡單、唔係虛有其表 etc

原來如此

收皮啦

如果唔係釋送所有手足
就繼續同你死鬥

仲有自6月9日起
所有死人、強姦嘅案件
要重新查過

exactly
不過係政府垃圾在先，入左依個死局

721就收佢皮喇，一定有中聯辦份

只可以講老鼠唔係777/689嗰一派 但係都係咩好野

曾先生的建議不錯，但他又說了一番耐人尋味的話：建制內有些「強硬派」（les durs）對林鄭說，年輕人必須負上刑責，特赦只會鼓吹暴力。

我即刻tag左既係，李慧琼

大家有咩心水

獨立調查的話和理非實過半散水
加埋特赦的話，勇武都幾肯定會散水

計計埋講緊五大訴求既其中四樣
至於做得上面兩樣，林鄭實要下台殿後

變相完成初版五大訴求

政治現實就係咁，都可以睇得出問題根本唔難解決
係有啲人阻頭阻勢

香港人係真係醒當年就唔會有
"我係中國人呀屌"
證明溫水煮蛙係非常有效
如果唔係689同支那一下加大左火
話唔定梁天崎只會步陳巧文後塵咋

共產黨想將所有責任過數比林鄭同警隊高層
可想已知區選對佢地幾咁重要
大家一定要投票

特赦有撚用

五大訴求缺一不可

好明顯係想洗白

信佢一成雙目失明

香港四人幫點硬都冇用，遺臭萬年、被人清算只是遲早的事！勝利屬於人民！歷史真理！

清算日到了
共產黨做過幾多陰質嘢，唔好諗住玩黑面白面就洗白到
冇一隻係無辜

值得睇，推

香港最大風向撚

即係林奠係大condom

「如果民建聯知道政府無法辦到某件事，就不會公開提倡；但私底下他們已催促林鄭成立獨立調查委員會，只是她一直拒絕，民建聯也就不能公開說。」

呢句似係幫民賤聯拉票

為保自己黨區選
出賣林鄭有乜問題？

呢個仆街一定有報應

問米娟呢

咪就係成個行政會議
尤其是11哥啦

其實老鼠曾算係建制中一個普通理智派啦
d垃圾好似元秋呢d都比佢屌到仆街
佢同長毛同郁民都係星星相識

條友真係奶共入面惟一有腦既
其餘

完完全全想推個波比林鄭 好奸詐

果班所謂政府高層
其實全部都係睇wechat朋友圈 聽鳩up錄音
就會信晒既廢老

佢自保緊？

一推再推

隻老鼠又幫保皇狗拉票

唔係最後有呢句嘅咩：「你問下CY啦。」

宜家就要清算你班港共政府 建制 黑警 既時候

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

呢個真
我自己都可能會
特赦完之後大家各散東西算啦

我覺得係一個 可以思考既方向

如果建制個個都有佢咁醒
香港人真係比人煮到2046都唔會醒覺
宜家既情況呢班弱智政府高層真係功不可沒

[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

佢地以為香港真係中共春袋黎嫁，你做咩講個真相出黎？
你知唔知而家個風氣係要五大訴求全部都答應先叫回應？
一陣又比人話你係五毛係鬼嫁喇，快D走先啦，我幫你頂住！

參你個頭咩
你當老鼠曾戇鳩
從政咁多年會唔小心講真心話
幫個黨食兩家茶禮
順便將個波推畀政府同警犬咋

特赦輕罪其實無乜用。。。除非案底都del埋
重罪要呢碼判輕一半

所以極度反對反對獨立調查委員會, 根本係政府同班想自事寧人既淺藍用黎甩身. 救人係重要呀. 唔準當人係CONDOM呀

曾先生認為北京一直不想介入這個亂局，亦沒表態是否支持獨立調查委員會，如今特區政府無力制亂，只能寄望示威者自己降溫。

推比多啲朋友仔睇

如果唔係因為民建聯叫特首搞咩修例, 點會搞香港今次咁亂? 一日最衰都係因為民建聯呀

講到底佢係要你塊地 人冇咩所謂< 非常認同
學689講，打兩個電話佢地就可以令樓價跌
等一班人負資產乖乖地返工先

再唔聽話既咪由得香港亂，比得所謂「法治」比香港，第二日都可以比深圳。

認真 佢冇講錯
我諗至少都有一半前線係呢種諗法
事實就係咁

選舉近啦, 唔想成個建制攬炒, 咪話有一班係所謂既強硬派, 然後將隻鑊卸比佢地, 佢係冇開名, 但係其實又好易估佢講緊邊個, 想犧牲果幾個condom姐

不過強硬/溫和其實唔係重點, 一直以黎建制表現都係撐既就集體撐, 所以其實係一9樣, 冇一個係無辜

一日無真普選類似嘅事就會不斷發生
今次天時地理人和都企我地呢邊（中美貿易戰、選舉近泛民理應悔改、NBA之類嘅議題connected外國），爭取唔到下次未必有咁好機會

有搵過 少囉
個人覺得何君堯你入面乜9影響力都冇

bull shit
建制派所有人都冇獨立思想
何來強硬派唔強硬派之分
建制派所有人都係人渣，全部都係人民公敵
冇一個值得當選

元秋講嘢應該冇人理

我i信
但香港已經進入內戰狀態
老解都出埋就知 no return

洗白中共

食賓周啦sir

死咗咁多示威者之後又扮洩露機密來洗白，建制派唔該死遠D。

選舉近 又鳩噏呃人投

如果中共識得乜都唔做97後由得香港自己自生自滅 根本連中港矛盾都無

其實係
但如果佢真係逐樣逐樣回應
應該有好多人會慢慢退場

臨近選舉，幫保皇黨洗白，順便幫埋共產黨洗白

所有嘢推俾林鄭，林鄭變埋condom

佢一定係責任最大果個，但唔見得佢自己冇責任
佢作為dba創黨元老，如果帶領dba公開支持
林鄭既壓力就大好多

特赦以換取當前利益係可以考慮的，前提係必須公開獲特赦人仕嘅名單同罪狀⋯⋯喂你總要比受害者有神獸選擇吧？

選舉前幫民建聯洗白

其實都幾on9 乜都唔做想人停手番屋企
證明根本對家冇想過要聽人民聲音
其實曾鈺成都算會講人話 但佢身處陣營唔容許佢講事實
證明而家幕後控制緊盤棋既
就係呢段時間講過激烈言論口講止暴制亂果班建制老鼠
同埋點會係為安撫警隊 而唔查黑警
咁咪即係為攬成個垃圾驚隊而同香港人割席
完全係為幾棵爛樹放棄成個森林

我睇到既係：
只關林奠事唔關北京事
建制派內都有好人
洗白？

你知唔知個陣係老鼠曾最活躍嘅時候

exactly

推。

屌,我覆錯人

想覆以下呢個回覆
"how?
呢句野唔好個個講就跟住講真係聽到好厭, 聰明還聰明但唔好太低估香港人又吹到佢上天啦好嘛"

李家超

wechat
jillyouknowwho
Wang Jie

想同民建聯洗白？

兩個特首簡直港獨父母

吳秋北肯撚定有份

如果民建聯知道政府無法辦到某件事，就不會公開提倡；但私底下他們已催促林鄭成立獨立調查委員會

呢句好明顯幫緊民賤聯拉票

港獨之父689（689提出港獨，並積極宣揚）， 革命之母777
（令時代革命變成主流口號）

【逃犯條例】曾鈺成倡終止法案委員會運作 草案直接呈大會

2019/5/12 — 15:39

證明有一票幾重要，佢盤算嘅所有嘢都係為選票。

民建聯出賣警隊！
支持獨立調立委員會調查警暴！

文宣組，聽日week2要見到！

曾鈺成正是其中一位尊貴的座上客。當日幾乎人人都向林鄭說，「如果你要展開對話，必須做些實事，獨立調查委員會是必需的。 」但林鄭卻斬釘截鐵說「不可能」。

原來班狗一早就比人出賣咗
林奠收皮之時就係班狗死無葬身之地之日

屌佢老母啦 支共就係最大黑手 中聯辦何妖689

推出去 分化班狗同藍c

又幫民建聯洗底

鄭敬基 思路清晰
唔係普通黃

呢個真

區選近了, 表面上爆大鑊, 實際係推晒啲責任俾林鄭扮受害者, 到今時今日重未同中共黑警割蓆揾鬼信你班撚樣咩

條垃圾9up就當係真，原來仲有人俾老鼠d垃圾演技呃到

呢條友無寶不落，咪信。

關於星期一至六嘅名

我覺得佢係中共嘅公共關係科，不過佢就唔似得PPRB咁冇腦，死兜。

佢嘅分析其實會令好多中立動搖，我諗返起雨革嗰陣，佢係咁sell 真普選唔可以一步過，可以接納咗個假普選先（即831框架），再慢慢變成一人一票真普選，個感覺係易入口好多，唔似得盲撐嘅建制派話假普選已經係最好。好彩當年仲有一班人堅持liberty or nothing，如果唔係，今年已經變咗香港市。

而家送中條例都死咗，好似當年831過唔到咁，佢梗係想大家降溫啦，反正而家乜都做唔到，不如等多5年，又推多個取消所有連接大陸嘅出入境關口......唉

只要信一樣野

LIBERTY OR NOTHING

睇到2個有用消息
1.警方士氣低落
2.警方高層出賣基層警員

我覺得打建制
同制裁藍店一樣
都要拉一幫打一幫
全無退路就係逼狗跳牆

precisely

先不理真定假
特赦定期限哩招真係好撚毒
如果政府出 真係有機會瓦解示威

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

內文有講佢支持修訂條例

柒婆正被保皇黨當condom

無可能信老鼠曾，絕對係敵人，希望部分巴打盡快清醒

最難接受既point係話共產黨聽林鄭先撐警，呢個係絕對錯誤信息，更意圖誤導國際觀感，武力係共產黨自身權力鞏固既唯一途徑，使乜林鄭講

絕大部分言論都係替民賤聯開脫，第一日唔支持送中就無今日香港人覺醒添啦

黎明行動

一睇話支共聽林奠建議就知支共準備要將所有責任推晒比林奠

老鼠咪又係共狗

選舉前想漂白?

曾鈺成相信，林鄭之所以不說「撤回」，是因為她覺得北京和建制派支持者都不會接受。由此可見，林鄭一直只重視北京和建制派的感受，從未理會市民看法。

曾先生說，根據他收到的消息，「很多基層警察都不反對獨立調查委員會，因為可還他們一個清白。」

曾先生問那些消息人士，可否把這些事實公開？對方則回應，警方是決不會答應的。言下之意，警方高層是為求自保，刻意陷某些清白的前線警於不義？

曾先生答：如果民建聯知道政府無法辦到某件事，就不會公開提倡；但私底下他們已催促林鄭成立獨立調查委員會，只是她一直拒絕，民建聯也就不能公開說。

成編文係文宣呀

葉劉一直煮重林鄭米，為手足默哀佢都冇走
敵人的敵人就是朋友，佢可以暫緩下先

呢篇必推

睇完大家識做啦
區選推走建制

大方向正確
要繼續分化紅同藍

點會少左痰尿盅呀

民建聯而家既垃圾撚有咁既政治智慧

收皮啦前主席。一日建制 一世建制

老鼠條仆街係醒目嘅
佢講嘅應該冇五成都有三成係真

將所有責任推晒落林鄭 又營造建制派入面自己係好個派 割埋中共走 靚波

推
condom仔警察因住民建聯反咬你一啖

其實佢都冇話自己唔係建制
不過算係一部份解釋咗點解六月仲有灣轉嘅時候
7婆企到咁硬

唔接受，唔理重定輕，全部手足都要特赦。

難為佢呢隻老狐狸溫水煮蛙煮左成10年, 比林鄭搞撚到一鑊泡

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

呢d 說話比前線狗睇就岩 大sir 要前線做condom 所以遲遲都唔肯比柒婆搞獨立調查還前線清白 文宣唔該

佢篇野根本就係幫緊支那洗白 推晒落林奠度

等大家繼續過果種奴性港畜生活 想大家覺得係特首搞事 中國係好媽媽 被奸人誤導

Anyway 我覺得呢篇好有用
不嬲唔係太識時事 多方面留意下啲資訊都好

佢入面啲suggestion等確幾有參考價值 不過港共唔聽都冇辦法

強硬派咪即係工聯會 何妖果堆

我諗罪行較輕即係戴個口罩 非法集結果啲掛

特赦治標唔治本

睇完就算，成篇野都將中共係事件上面既責任淡化，同之前啲特首被棄時一樣，換人時好爽，但換上個更仆街。

唔好忘記大佬係老共！

為左選票，又擺林鄭上枱強行插入，林生真係肉都赤埋，睇住你玩佢老婆，又冇得出聲！

呢排政府試緊水溫想成立獨立調查
曾鈺成係有心爆出嚟啦
但又唔可以太張揚一陣林大總統屌柒佢
留意番近排政府對警隊嘅動作多咗
比起以前完全放任
開始會查佢地
對外實話係休假
驚打擊士氣

曾鈺成同陶傑都係收到風而爆
唔係點會突然呢兩日係咁吹風出嚟
政治高層圈子根本好細

Mon post狗睇路啦

即係區選連政府都唔會取消
柒婆日日吹威脅取消，就係驚投票日示威者出嚟搞局令共狗大敗，再等班泛民出嚟叫示威者果日停手

講到法國網站要俾錢先睇到既新聞 點解蘋果會知先
即係有人放風啦
邊個放自己諗

睇曾鈺成講野要好小心
好撚陰濕慧黠

港大數學系唔係流

曾鈺成係講道理既建制

佢成日話無計個黨撐政府最後都要幫政府

因為係政府一份子

高咩鬼正常人都知發生咩事啦
市民一直話要獨立調查又想神化

睇真d 成篇野都係保民賤聯同柒婆割蓆
話咩民建聯一早話要撤回 又話支持獨立調查委員會
選舉近了 想幫民賤聯洗底

當初係你班仆街大大力推送中條例 事後仲各種撐狗開槍 仲有何妖721 你班仆街點洗都洗唔甩

最後 敵人擁護獨立調查委員會 但仲有咩要查 傻既都見到班狗做左幾多衰野
解散警隊 刻不容緩

唔需要突登抽邊個係黑手
總之全部賣港派死全家就得

7.1棄守立會 4點鐘喺警總記招
之後幾日唔見人 知咩事啦

佢哋支持得
9成都係知個獨調會平息民怨 又可以暗中操控 cp值高 好大機會唔係示威者諗果種結果

自己友查自己友 偽中立獨調會 或者變成針對查示威者 搵幾個祭旗之類
呢招大技佢哋只會最合適關頭先用

呢篇嘢本身都有放風嘅成份，唔好太天真

中共一定係背後搞手啦 俾左勁多錢請五毛 成個國家以香港為敵 仲想幫維尼洗白

drop 底呢班所謂強硬派，至少要佢地既大名區區開花，要心理上震懾到佢地要入住安全屋渡過餘生。

區選拉票
同孽公公一個黑面一個白面

我都覺得係鬥氣
老實講我撚唔信差佬敢反枱

點會呀
講到明係支那approve 777咁做
最多係老鼠想獨善其身

蘋果唔可以俾錢睇新聞？

買

咁死左同比人輪姦左既手足呢？

一係你將依番言論係TVB黃金時間用中文live講一次，又想割又鬼鼠，挑！

大家唔好追捧任何一個敵人，尤其是老鼠成依種高手，殺左你都唔知咩事

仲有，唔好信咩狗隊士氣低、白狗、分化狗之類，幾個月甚至幾年前都一直講緊，要假定佢地係keep住最高狀態，保持警覺

我屌你老母
又喺選舉前洗白自己黨友 同林鄭割蓆
大家唔係又信佢下話
想大家覺得炒咗林鄭加成立獨立調查委員會就ok
我哋要五大訴求啊屌你老母
咪撚俾佢帶住個風向

其實邊有洗白，姐係話明你聽民建聯唔會有自由意志，政府話做唔到就唔會要求佢做，只會聽中共港共嘅命令

Tui

佢6-7月一早叫黨友割
但中共要dab死跟
曾鈺誠：

留名

道行咁高老謀深算
好彩佢上唔到位

曾先生披露，林鄭的確曾跟各界對話，包括勇武派青年。

我好質疑呢句

唔好有偏見先
曾鈺成雖然都係建制，但佢講啲野係最貼近而家事情既分析
你想瓦解政府內部，不妨睇多個角度

03 23條後嗰屆區選賣港聯贏後20幾席
今次如果再輸 應該冇得翻身
佢唔咁講點掂

同林鄭放錄音「所有野都係甴種做嘅」有咩分別

藍屍係融唔唔到文明社會嘅人
希望香港中國化

左膠係細膽又要搶道德高地嘅人
恰善良嘅示威者
見到有槍嘅警甴就笠水

香港人必須明白兩件事。第一，中共是個隨時使用暴力進行統治的政權這件事，不需要香港來證明；中共自己已經向世界證明過無數次了。第二，中共從來不擔心國際認為它使用暴力；它若會擔這個心，也就不會有新疆集中營、六四天安門、活摘器官這些一再發生的事了。港人若落入「誰才是暴力方」這種辯論氛圍，等於是自降身份、自投羅網。

其實本身都知，不過無人認

好似721嘅中聯辦咁梁振英咁

建制派不嬲狗

共狗嚟架,唔好咁戇鳩信佢

咩呀，四方訪問過佢幾次，佢一路都係咁講，佢覺得可以還返警察一個公道。可以上Youtube揾到個對談

不過佢話獨立調查有幾個前題：
一，唔可以剩查警察，因為調查目標唔為咗懲治警察，而係要查成件事點發生，點樣避免同類事件
二 ，要個運動完咗先進行，一來政府係唔會向「暴徒」妥協，二來查查吓又有野發生點查？

佢仲有個主張，話揾幾個大事件嚟查，因為大大小小太多事發生，全部查可能要經年，同埋咁大工程冇人會願意去做個board。

漏咗補充，曾鈺成都係奸狗嚟架嘞，佢一方面幫政府護航，一方面又可以將責任推返去政府到，又可以矮化獨立調查委員會

很多基層警察都不反對獨立調查委員會，因為可還他們一個清白。」

612個時查就係 同個時查死既一定係陶輝 （落命令要清場），莊定賢 （畜龍指揮官）同麥展豪 （行動處指揮）
佢地都唔係蠢 一定拖埋班無價值既散仔 所以先暗俾佢地做咁多過火野 要死一齊死

呢個時間就區選先講, 係咪民建聯想戴頭盔 ja

沒錯

想洗白，唔好中計

COI係查啲大方向嘅嘢..唔會仔細逐單投訴咁去查
最終有嘢要上身肯定係死白衫多過死老散..相反就咁刑事調查就肯定死班老散

pish

就係道行高先唔上位

一隻眼做過白内障手術。

原文是法文，標題為〈香港：「政府應該特赦」〉（Hong Kong: 《Le gouvernement devrait accorder une forme d'amnistie》）。
樓主專登譯少幾個字，意思差好多喎。
政府應該給與某種形式的特赦。
「政府應該特赦」，差好遠喎。

咁就係大話精想洗白割蓆

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。

即係話：示威者都有錯。

而家先出呢編報導，就知道選舉近了

佢擺明係想喺區選前幫禮義廉同政府公開割蓆..但明顯已經太遲

死咗傷咗眼冇咗姦咗，永遠二噁英，咁⋯

講到共產黨冇份咁,成班建制見收唔到科就出黎割講到唔關自己事
想收科就五大訴求

真
唔係叫你信晒
但值得參考

無論佢目的係點
個事實係「政府真係無人肯咁做」
大家都明如果政府一早斬停件事 成立委員會 一定無咁大民憤
但班狗同林鄭亂鳩咁做就搞到而家咁
而民賤聯有咩「強硬派」叫政府咁做 都唔難估
賣港賣到出晒面都算 用人命黎賣港真係不得了
真係用極權黎強硬接管香港
就睇香港人要點頂落去

佢地身家性命財產全部掌握喺中共手中，仲邊有退路？有心篤灰/跳船嘅盡快尋求外國勢力協助啦

保中共同民賤聯
棄林鄭同警隊 完

同陶傑講既野不謀而合

如果只係當多個角度睇嘅我冇野講
但唔好就咁俾人帶左風向變返港豬肯收貨
濫捕何來特赦？落街買宵夜俾人拉，有觀星筆有cutter 俾人拉，著黑衫帶口罩就拉，撞斷腳中子彈都係受害者有罪告暴動
一開始亂咁拉人殺人，之後亂立法釋法，一句特赦就完？
你真係當自己係神係皇帝死唔去要多謝你架喎

為左保住民建聯嘅選票先係到鳩噏啫

犬
前線割高層
白衫又割前線話控制唔到佢地亂拉人

又唔關前線事，又唔關中層白衫事，高層又唔係直接落場俾指示果位，又唔關事

嘩個condom穿到……………

Good coos bad cops姐

我反而想睇犬果part

犬
前線割高層
白衫又割前線話控制唔到佢地亂拉人

又唔關前線事，又唔關中層白衫事，高層又唔係直接落場俾指示果位，又唔關事

個個都話自己唔關事，同二戰Nazi班戰犯接受審訊一撚樣

等民意割

still think it's 5years ago?

成日掛住係到鬥鬥鬥，依啲就好心煲大佢啦。。。

某程度係將所有衰嘢推哂比政府
幫建制派同支共洗白

689 啦

講到柒婆左右做人難咁
想洗白？想將建制變condom?

成日覺得條撚樣同張曉明好似樣

1. 將所有責任推落柒婆身上，同中蟈冇關係。

2. 幫低層黑警漂白。上層係仆街，但事實下層更加仆街。

3. 主要幫土共漂白，乜叉都係柒婆既錯，土共已經盡力勸諭。

聽老鼠曾咁講完，橫睇掂睇成個保皇陣營都係兇手黎喎

打大佬
睇班土共 想示威者死

最後 全部槍決

爆大鑊就唔算，想幫建制派補鑊就真

唔會信佢

梁振英。

就是行政長官宣佈特赦，但必須止暴，她可以定下一個日期，期限後仍參與暴力活動的，將無法特赦。曾先生的建議不錯，但他又說了一番耐人尋味的話：建制內有些「強硬派」（les durs）對林鄭說，年輕人必須負上刑責，特赦只會鼓吹暴力。曾先生不認同此論，但他說特首對強硬派言聽計從。

諗多左喇
即使表面上有特赦，但佢地啲名中共已經知道
過多一兩年再推送中
好快可以莫須有罪名拉曬去中國 或者 無聲無息被消失

曾生提出嘅方案我相信大部分人都可以接受
但係政府或者中共入面就有啲鷹派覺得少少妥協都唔應該做
所以都係解決唔到

而家係等民意逆轉 等淺藍倒向責罵政府唔妥協

者係講到底都係黑警驚俾人查牌者，如果唔係一早就無事啦，係咪？

老實講呢刻都唔明點解7婆信689都唔信老鼠誠
正常人都知邊個醒

總結老鼠成結論：所有錯都在林鄭與警方高層。
(我不認同只錯在警方高層，應該係整個警隊都有錯，最近懲教署都成為共犯。)

示威者淨係打狗 唔搞議員 真是好和平

正如伊藤博文主張循序漸進與韓國合併，但佢比安重根暗殺咗之後日本立即吞併韓國。如果比佢慢慢嚟，可能韓國嘅日本化會更徹底，而且不能逆轉。所以我哋要多謝攬炒之母

Perfect ending

不過佢都聞到棺材香 講心底話冇咩成本

林鄭根本想同中共攬炒

其實特赦係高招，特別係第二個方向：「某個時期之前嘅被捕人士全部特赦」——有機會嚇怕一部分人唔出嚟，——但係唔聚人又好難再繼續爭取真雙普選
求集思廣益

曾主席快d另起爐灶
留係民賤聯係唗料

無普選佢應承左之後反口都無後果，根本信唔過

證明淋病幾黑心
剩係香港人返大灣區捱

原來係咁 冇聽過佢以前嘅言論

交個LIST出黎
睇下邊個最強硬
藍絲又好 黃絲都好
夾手夾腳從上到下咁一個一個解決
到時咪可以解決到

邪不能勝正，香港人眼睛是雪亮的。你出左黎未？

曾鈺成最後回了一句:「如果政府内多點人(尤其以梁振英帶頭)像你這樣想便好了。」=> 曾鈺成説梁振英是搧風點火的強顏派。

Béja: If moderates in both camps got together, there might be a solution. If there are no discussions with the government, no progress, more and more people could despair, and turn towards independence.

Tsang: I wish more people in the government thought like that. Tell it to C.Y. Leung.

保皇黨是流氓黨的士兵，自己的意願都收起。

保皇黨的存在就是對流氓黨對香港市民的欺壓。

到了現在，它們這些北京走狗説甚麼都沒有用。

共產黨必須倒臺，香港才會有希望。不能和北京恐怖分子妥協！

source呢? 自己打篇野當人up

同政府係度唱雙簧

建立專制

Push.